[民間記者會] 需要警方暴行大量片源

有片喺手嘅人士及識剪片嘅人士
請入tg gp啦

好需要大家嘅幫手

推

大力推

大家都幫手推

片越多越好

PUSH

可唔可以屌下中聯辦班柒頭出聲就違反基本法

仲有
冇委任證+遮面+盾牌貼膠紙

推推

push

Sorry我唔係搞民記嘅人士
個gp都係義務剪片俾個邊。
但你可以關注下channel

晏就Join左

7月1日早上黑警打示威者

民間記者會代表我！！

支持 推

你地可以參考下之前份民間獨立調查報告
有D法律條文睇下

7點45分就停止收人

Pish

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

連登仔

up

有少少想睇記者會show 記記記記記你老母張gif 圖
不過我知唔show 好D

Show出嚟會好笑
但場合唔啱

be humble

巴打你當我講下笑好
千祈唔好show

7點45分停止收人

放心唔會

Push

推
希望有人畀到個女警罵記者：有證都可以係假記者個段

感謝各位
已暫停收人

收集左一批
有舊片 有新片

google drive 一次過 下載

集合警暴圖集

Push please

極之支持及鼓勵

黑警係毅進仔黑社會殺人犯強姦犯

光復香港 時代革命

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

Pushhhhh

相片得唔得

個group無左

仲要唔要人剪片，我可以幫手

Sorryyy
19:45 admin停止收人了

下次要人剪片搵我

識剪片

巴打們辛苦晒

我會記得架啦

多謝巴打
我哋gp 19:45截停收人啦
如果缺人我一定嚟搵你

記得預埋我我都想出分力

仲要剪埋元朗恐襲，長沙灣既火箭炮恐襲，荃灣刀手周街斬市民，北角黑社會無差別攻擊市民，及8月5日多宗利用汽車撞向人群既恐襲
剪成一條片 講明係黑警包庇

好

慢咗一步

推啊

多謝巴打

同志們條片

如果有罩聽唔到講咩
咁以前講嘢都要除罩先得，唔係點聽到警戒
而且另一個已經證明係聽得到

推推推

Pishhhhh

推！

佢地話丢炮丈其實係手擲式催淚
有冇人可以拎之前d片比較
炮丈個個一丢就有火光

無差別咁針對著黑色衫人士，換衫條片同琴日休班單野，全部都係著全黑，甚至有啲著白色

有段片係慢放加重複幾次，聽得好清楚係講同志們，如果咁都話唔清，咁以後係現場無論講乜都好都除左個罩先，由其警告及拘捕時，吸返自己放出黎的毒

普通市民街坊受毒影響就算係屋企都要戴口罩保護自己，可況出到街，但只要係戴口罩就無差別地攻擊，係記者會話私疑換左街坊 lock 不係真係普通市民街坊，咁我地都可以私疑換黑衫目的及白衣人

跨區公民記者採訪隊 大招募

請加入我地

推呀

有無放打人藍絲啲片？

手推

呢個唔關事 講警察

我寫左成個 report 有圖有文有片去到七月十四喎

星期五和你飛

我記得有啲片係
藍絲打完人比人圍，之後黑警黎送佢地上的士
或藍藍絲打人，但附近黑警無阻止，再拉受害者

大大力推

Join 唔到

收到
我會fw到gp

Sorry啊
今日19：45已停止收人
如果有下次會話俾你知

推呀！！！！！！！推爆佢

已經停止收人啦
多謝絲打幫手推

入面命有個 raw excel database

多謝巴打
好有心